釋珈蔑尼：跳樓自殺將輪迴為中國人

希望大家唔好輕生

唔好開宗教玩笑！？

唔同意

1）輪迴最可怕係畜道，做人已經好好

2）佢係反向阻嚇自殺

自殺係中陰身
永續痛苦

自殺邊有得輪迴做返人

明白樓主係曲線出於好心，但正評唔落

按樓主說法係祝福

唔好笑囉